新緣份配對計劃 - 測試版

新緣份配對計劃分3輪進行，形式同操作上都會同以往不同，來自一個新概念。

1. 各位參加者必須先進行註冊
2. 計劃分三輪進行
- 第一輪
填妥參加表格及填寫一組3位數的數字，將根據該數字首先進行配對。例：A及B同時填寫111 即配對成功。A及B分別填寫不同數字 即配對失敗。

- 第二輪
參加者成功配對後將有幸進入第二輪，網站信息系統將會發放配對者公開的資料，雙方請先查閱再決定是否接受配對。
如同一人有多於1位配對者，將發送所有配對者公開資料選擇當中的1位進行配對，但必須雙方選中自己。
例：第一次配對 A選擇B及C，Ｂ選擇了C及D，第2次配對時 A若選擇B 但B選擇了C，A則視為配對失敗。

- 第三輪
成功配對的參加者將會獲發加密連結及密碼，使用本網站之加密Channel進行對話。

*所有信息均透過網站系統發放，請於指定日期瀏覽網站。唯配對失敗者並不會*獲得任何信息，請繼續努力。
*配對結果必定是單對單對話。
*頻道密碼每次隨機產生，請放心。
*頻道密碼及連結只會發放一次，請注意。
*新緣份配對計劃一切模式與以往大不同，請先清楚了解。

計劃唔會收集各位既敏敏資料，所以表格上所有資料視為公開次料 註名除外 今次計劃主要想試下各位反應同水溫，有意見歡迎大家提出。

第一輪：6月16日 - 6月23日
第二輪：6月27日 - 6月30日
第三輪：待定